係時候將雞蛋同漆彈升級成常規武器

一黎相對火攻無咁反感
二黎可以大量報銷對家d裝備
三黎可以增加物資種類同數量

Push

一定要增加佢地既成本
有排洗同保養

仲要發臭

琴日見到d人用杯裝

其實元朗當日居民應該瘋狂向警察投擲雞蛋！

［神器開箱］八月就到，又係Ocamp水戰嘅時候